6月球季一完班玩具狗又出嚟霸住波台搞搞震

勇狗輸藍波狗又打j轉頭勇狗贏返又瘋狂叫春5星戰隊唔公平
細路仔玩玩具咁